（拋磚）11/11 有無得買佢老母個光棍節

話晒佢年年都吹咁大條數，上年吹到成2000億交易額，有無啲咩野可以挫下佢

中文字大。叔都識，但你加埋一齊就唔知你講乜